{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050661",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "언양 알프스시장곰탕"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡彦陽安邑の市場2道12-1に位置した''アルプス市場コムタン''はおいしいスープを提供しています。コムタンは肉の手入れから沸かし過程、肉切る過程まで全て手作りで行われ、告訴して濃い味を自慢します。これによって先進国に数えられてきた。オフラインでたくさんの愛を受けています。若い母親たちからお年寄りまで様々な年齢層からたくさんの愛を受けて多くの方々が毎日私の店を訪ねてきてスープを聞いています。店はオンヤン山林市場中心に位置していて、周辺には他のグルメの店もあり、多様な食事オプションが可能です。運営時間は毎日08:00から20:00までで、牛の頭コムタンと牛肉のクッパ、牛の頭煮込み(牛、中、対)、そして牛の頭コムタン褒章(1人分、2人分)など多様なメニューを10,000ウォンから45,000ウォンまでの価格で販売しています。当店はTVプログラム''6時、私の故郷(牛の頭コムタン)''にも出演したことがあり、オンラインでもたくさんの愛を受けています。細心に手入れをした肉と告訴した汁を楽しみたいなら、アルプス市場スープを訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルプス市場コムタンはどこに位置していますか？",
            "answer": "アルプス市場コムタンは蔚山広域市蔚州郡彦陽安邑の市場2道12-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "アルプス市場コムタンは牛の頭コムタンや牛肉のクッパ、牛の頭煮込みなど多様なスープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アルプス市場コムタンは毎日08:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンはどのような年齢層に人気ですか？",
            "answer": "アルプス市場コムタンは若い母親たちからお年寄りまで様々な年齢層から人気があります。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンはテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、アルプス市場コムタンはTVプログラム''6時、私の故郷(牛の頭コムタン)''に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "アルプス市場コムタンの価格は10,000ウォンから45,000ウォンまであります。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンの周辺には他の飲食店もありますか？",
            "answer": "はい、アルプス市場コムタンの周辺には他のグルメの店もあり、多様な食事オプションが可能です。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンのスープは手作りですか？",
            "answer": "はい、アルプス市場コムタンのスープは肉の手入れから沸かし過程、肉切る過程まで全て手作りで行われています。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンはオフラインでも人気ですか？",
            "answer": "はい、アルプス市場コムタンはオフラインでもたくさんの愛を受けています。"
        },
        {
            "question": "アルプス市場コムタンのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "アルプス市場コムタンのおすすめのメニューは牛の頭コムタン褒章です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 500
    }
}